轉工問題好苦惱，求解答

話說小妹畢左業都一段時間，上星期終於搵到份工，因為上一手同事係我返工幾日後就要走，所以得幾日教晒我所有佢要做嘅野

咁得幾日，我當然唔係好熟手啦，但佢走左，因為公司得10個人左右，所以負責呢個工作岡位嘅人其實得我一個

問題黎啦，呢個時候我收到另一個offer，比而家多3-4k，咁我緊係想轉工啦

但係個心就唔係好過到自己果關，覺得我做得果幾日，又係唯一一個接左手嘅同事，如果就咁走左係咪好狗？

但果邊係多3-4k

有冇過來人講下走唔走好，走又應該點辭職

利申 logistic 行業，主要做聯絡supplier

走

走

到你好似我咁轉工難 就後悔

公司識做我呢part嘅人可能得我一個，就咁走會唔會好衰？

岩呀，公司真係唔會同你講感情 唔好咁傻仔

走！

咁我應該聽朝返去就辭職定放工先辭？
第一次返工唔係好識

你係咪傻撚左呀
你而家下下諗老細難做
咁到時老細炒你邊個諗你呀
咪撚鳩啦
轉工啦

唔會 無人會知你咁為公司著想
無話無左邊個唔得

樓主幾好人

不過上連登問只會得一個答案

間公司做左咁耐實試過既

你係會替公司著想既人 唔代表老闆都係 但他朝有一日你發現公司係完全唔當你係一回事既時候 你會心都碎埋

無話無左邊個唔得
完

咁我要點辭職先冇咁尷尬？

走
香港職場講良心？

打電話番去話唔做

你可以拎住呢點同老闆講, 有第二間公司offer 多比你, 逼老闆加比你.

但你要預咗老闆以後西面同比多野你做.

計我話, 你聽日放工前遞信啦

走啦。。哩3-4k 分分鐘要等4,5年先加到俾你。。每年平均加3-4%人工。。自己諗

你返得幾日，點走都尷尬
何況而家係好好嘅時機辭職

差三四千，老西都走
話做左幾日唔適合
即日通知可以走

轉啦 唔好睇到自己咁重要

中左3t六合彩

如果你做得少過7日, 你可以即辭, 勞工法例保你

無私人嘢擺喺公司嘅話
聽朝就咁打個電話返去話唔做就得
之前公司有個返咗就嚟一個月都係咁
你做得幾日，人哋更加唔覺係咩一回事